90後月入15000買唔到450萬樓，算唔算「比殖民政府迫死」？

背景：無父幹 月入１５ｋ

計過如果要買市值４５０萬既樓，最少要９０萬首期，仲未計雜費同壓力測試，做人完全無希望，租個單位都要成萬蚊。

我只係諗到遞信咬老綜住公屋呢個方法，有無手足有其他建議 ？

香港慘撚到

出面連登仔仲要夾硬嘈，
根本社會無希望係事實，
你個人叻係無用！

今時今日搵得𠴱萬五你不如諗諗點樣留返 d 錢黎執藥啦。

90萬首期

450 -90

借360萬？

搵 15K？
銀行壓測過到咩？
定係捱發展商2按

低收入人士根本買唔到樓，唯一希望就係抽居屋

市區居屋都要三舊幾四舊水

公人屋啦，
租又平，申領綜援又易！

香港最慘就係後生果班

土生土長讀完書貢獻社會 公屋買樓通通冇份

仲要比以前好景發左達班老野話你廢青
淨係識去旅行 換電話
番工十尻幾個鍾過後。。。2 蚊坐車仲要有關愛座屌番你唔讓位

國際人權公約講明 人有居住權
有做嘢嘅後生仔好應該被保障哩個權利
開放露宿權 完善露宿政策?好撚難
公營房屋保障?八萬五已經唔存在
私樓?上唔到 用半世去供唔合理

以上講緊人道社會
香港極端資本主義社會就收皮啦

公屋又申請唔到
岀去租樓住成份糧都冇埋

等2046贏國正式統治香港既時候就可能買到

國際人權公約有無話買樓先叫居住, 租樓唔叫居住?

放棄自己算吧啦

15k 減埋生活費 其實負擔到幾錢嘅樓
100萬？

15K買乜撚

儲下錢先啦

97年前居屋係100萬

計番qe放嘅水，你今日搵15k同2000年搵6，7k一樣，買條毛咩

其實現時文員既市價係幾多？

LIHKG @ Android

到底係樓主搵得小唔正常，定個樓價高得唔正常

叻就唔係萬五啦

清潔都萬4、5啦，咁既人工講乜野買樓

月入萬五蚊咁少當然買唔到樓啦
上一代都唔係一出黎做野就買樓

今年首3個月人均萬8

15000就好心收皮啦
前日先有個月入8萬話買唔到樓

可以負擔 不影響日常生活都係條件之一